抓住求情的尾巴！管浩鳴：最重要解決赴台手續 有需要陳同佳會親自辦入台證！

車厘龜?

車厘龜呢

同台灣國私法協助咪得

距離23號 尚餘不足48小時
請珍惜

親自都冇用

離開黑警提供既安全屋，入住國安提示既安全屋

人地講明旅遊簽證唔得,你就死都去整旅遊簽證
係咁神心就包架大飛去東沙島啦

叫你咪撚當自由行咁搞台證你係都要搞，又唔輸得

無得簽證咪試下夾硬自己搭飛機過去囉

就係知唔得先整，唔係一陣真係過到台灣，佳仔咪死梗

離開安全屋都要兩個月

疑犯已經死左啦